英國前銀行家大選前押注3900萬到特朗普，最後卻輸清光！

Market Digest Editorial
2020年11月9日 16:15
拜登宣佈勝出美國總統大選。英國《太陽報》報導指，英國有一名前銀行家在美國大選前看好總統特朗普，押注500萬美元（約3,900萬港元）特朗普勝出美國大選，可能是史上關於政治的最大賭注。

據報，該前銀行家在美國大選前，曾先諮詢過特朗普競選陣營內部人士，相信特朗普有機會勝選，所以下注500萬美元（約3,900萬港元）。根據當時賠率，如果特朗普勝出，他可以贏得1,500萬美元（約1.17億港元）。不過，從現時情況來看，這一次他要輸清光！

點解唔買牛阿

其實係咪已經派晒彩

有3,900萬的話留番雙手揸波好過

唔係話呢單必定係
但係現今基本上開賭嘅絕大多數莊家
都係用呢啲推左走右技掚
例如做呢啲注碼出嚟
或一開始做到內定輸家勝券在握而引人落搭
所以
十賭都會係九騙

定啲黎

仲未完

佢同時間買左拜登你地唔知啫.

依家賠率應該勁高
買番一萬試下，可能發達喎

揸到手斷都未揸完

就係呢條友燈死咗

2邊3倍哥陣買曬 已經冇得輸

佢係會贏嘅

不如問下 如果侵勝訴 可唔可以派翻彩比佢
Btw 選舉未完

賭局已開 莊家錢已袋理撚你

條友唔係弱智就一定會係當日點票侵領先果陣補飛 拜登3倍 根本無得輸

咪係，真係賭咁大一定會咁做

紀律聆訊都未完咁快摵飛

開咩都贏

前銀行家失去了一切。。。

研訊 請保留彩票

拜燈三倍嗰陣時，買埋對家已經賺錢賺到笑

補撚曬飛啦傻

有機會收錢

如果賭咁大好有機會博彩公司會主動岀錢贖番張飛
唔使買對家咁複雜又要蝕多浸佣

又天才思考
莊家邊洗冒險

呢d 結果得a或b既
莊家係賺抽水咋嘛
根本係2邊對賭

hi 事後撚

對佢黎講可能係散紙

一陣侵侵反cup食哂兩邊夾棍

點知三條dee都會有得贏

賠幾多？

Holy Shit

可能拜登3.3果陣人地已經對沖左拜登

你至少都一條花啦，我3條K都廢事去呀

果日有登10倍買 佢無理由唔補飛既

賭神

果日10倍都有

你買嗰陣係10倍唔代表最終賠率係10倍
好似買馬咁會落飛回飛

你無咁既錢就收皮先啦軍師

屌 我以為好似買波咁

要靠計賠率，賽果無得操控,唔算零和遊戲，呢條局莊家有風險既

派哂彩啦下話

呢個POST見盡窮撚鳩UP 成世發唔到達就係呢啲

未呀

兩邊係bet365都曾經過3倍，一定有買兩邊啦，使鬼我地啲窮撚同佢擔心

唔係一月先派?